我好奇點解今日我老婆問我放工係咪去完叫雞黎

我本身係做地盤，每日做完嘢我都會係臨時洗衣間到沖身，費事每次坐車返去嘅時候因爲汗臭而影響人地，我哋工人從來唔會放任何沐浴露洗頭水喺嗰度因為知道每次一放好快就俾人洗劫完，

話說今日我老細唔知點解攞咗一Pat沐浴露喺度，咁我哋反正都係沖涼見到嘅當然唔會當睇唔到照用，結果返到屋企出咗事，我老婆問我點解成身香味，

今日又咁岩遲咗一個鐘收工返嚟，係咪完事黎？

我冇咩點解釋，只係照直講，結果我老婆嬲到即刻執嘢返咗娘家度，只係覺得大家一齊生活左咁耐，我平時係一個點樣嘅人佢會唔知咩，今次俾人判左莫須有罪名，真係寧願真正叫一次雞好過咁樣俾人生歐白做

鄉土？

幾高招丫
知老婆有上開連登

G

係唔係澳寶

沙洛文-老婆奴

你本身係做狗

你老婆當日搵個借口去出去做雞啫

話說今日我老細唔知點解攞咗[red一Pat沐浴露][/red]喺度，咁我哋反正都係沖涼見到嘅當然唔會當睇唔到照用，結果返到屋企出咗事，我老婆問我點解成身香味

有幾大pat

話說今日我老細唔知點解攞咗一Pat沐浴露喺度，咁我哋反正都係沖涼見到嘅當然唔會當睇唔到照用，結果返到屋企出咗事，我老婆問我點解成身香味，

有幾大pat

即刻除褲扯旗比佢睇就得啦